都話左一早要咁打

之前衝突結束檢討果陣已經講左好多次
唔好次次都鬥集結人多先黎打 睇落去氣勢係好勁但打果陣真係另一回事
今晚完全可以印證到
300vs10 效果係>>> 3000vs100
對面陣容戰術咁有系統遠攻又易發揮
我地要贏就梗係要用少數圍毆
要係佢地人數集結到可以排成一個陣之前就追撚鳩住佢地黎打
今日係差在無人撲低佢地其中一個
如果有 打撚死佢地都似

襲警打人坐2年咋
暴動比人打到仆街要坐10年阿

暴動仲要係對面冇損失, 自方全滅

推
戰術要升級

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

遍地開花玩游擊hit and run
尤其港島
好多目標佢哋要守，警力會分散晒

譬如前一日放風去以下地點：
警總、中聯辦、政府總部
佢地已經要分兵駐守三個地方

當日金鐘站集合 到時前線先再決定去邊度

可以突襲去D唔喺個list度嘅地方：
譬如：外交部特派專員公署、金紫荊、律政中心、中區警署、西區警署、禮賓府、前行政長官辦公室、律政司司長官邸

夠人甚至可以分途出擊
佢哋唔知守邊 度度都唔夠兵力
突襲完成即走去下個check point
唔好留低俾人拉